開始有班左膠猜風向叫人唔好裝修

各有各做你理撚得人?
話脂核彈都唔割 你做乜撚野?
福建幫砍人果時唔係好撚嬲?
依家燒下鋪裝修下就出晒左膠
就算傷害無辜 都係傷死物
但差佬打路人打市民就大大力 唔會留手
咪咁ON9喇左膠

支持燒晒中資鋪頭
經濟差都無所謂 無野好輸
反正經濟好時都唔關我事

正視聽 又有人凌晨吹風唔好搞中資鋪 入黎話你聽點解一定要搞紅色資本

我信條仔有覺悟既

又係啲民意撚
根本所謂民意就係佢地班友圍爐
成班人一驚影響自己利益就發功叫人唔好破壞
今朝搭巴士有狗車行過
成車人係咁屌班狗又想搞咩
根本民意就係覺得班狗搞事